香港無咗警隊，係咪到武警進場?

連登仔期待嘅日子到了
到時阿爺可以光明正大咁鎮壓勇武派